地鐵今日d車仲少過平時

垃撚圾
係地鐵都就黎焗撚死

係中環等左n架車
一架停5分鐘先開
想點撚樣

你呢班反中亂中既示威分子 慢慢係地底等啦 6點新聞要報人數前 唔比你地上地面

相反巴士加開班次